點解上街比人捉親都係靚女？

自問無咁靚BMI又過23既女仔點解唔出黎幫拖？
個人大份啲就會對社會漠不關心？

利申只見過肥仔出黎 無見過肥妹
係咪香港前途唔關你事？

利申對肥妹無歧視過 亦都唔係想分化
只係表視不理解

如果大隻女仔都可以幫拖 香港前途會不一樣？
而家講緊打交 你睇下啲大媽大大份幾好打就明

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

唔靚果d 我當佢地係男人

捉番去老蛋呀

推

有見過肥妹，良知同身形樣貌無關係，此post已完

有見過肥妹，唔好9up

唔想因為肥婆無自信就唔抗爭
日日打邊爐都唔係路架 食飽個肚都要屌差佬

平時出街好多肥絲, 遊行一個都唔見

邊有靚女

你啲發言真係好癡撚線

你都識講有見過
即係唔多
而家想討論個位係少

開行動post仲好

易制服 有得抽水 捉番去慢慢玩

on9 post

此post已完

多謝

不過會安全啲咁解

其實無論乜野身型都應該為香港行出黎
依度係係出世同成長嘅地方
We should fight for a better tomorrow

見過幾個
因為本身香港就唔多肥妹

會唔會肥妹走唔切已經俾人拉晒

非常同意

d popo咸濕囉 點解

肥妹做前線恐怕會跑唔切

相由心生

唔撚係掛 富裕地區肥人係好高比重

肥仔都上前線 咪一樣走到
坦到爆

咁人地比人捉個陣 你在邊撚度呀

係啲黑警專捉靚女，捉個陣又有得抽水，返到狗屋又有得非禮

因為相由心生 出黎既都係靚女

出黎啦喂

唔太想同人嘈
不過預左有你呢啲

咁你又在邊撚度？

試諗下假如肥妹肥仔有60萬人
先出得1%

多啲肥妹肥仔幫拖唔好咩？
媒體日日影住啲靚女

你係肥婆你敢唔敢出先？

識得兩三個肥妹咁大把
但的確冇遊行過
次次遊行的確見肥既係好少
比例上完全唔成正比
唔通係佢地懶到連行都唔想行？

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

出得黎都係靚女

黑警既野你明既

肥唔撚係罪 唔係問題黎
問題係 呢個係個社會問題 你地包唔包容肥婆先

我又唔係屌鳩咩人

只係討論 點解 上街真係少肥婆

你話驚出汗跑唔郁
瘦都出汗架大佬
瘦都唔跑得媒快架咋

上街有幾多「種」人
顯示緊一個社會問題

呀我點點點都係唔出啦
藉口黎姐

強姦囉

被害妄相症

你見唔到唔等於無

利申: 個次發夢係尖沙咀同個肥妹一齊俾狗追

想要減肥，遊行係最好既方法 !

諗清楚我講得岩唔岩

成班傻閪又想攻擊黑警呀
分化撚呀

推唔到咪由佢沉囉
我有講錯咩

屌你老尾 我諗起有個肥妹係深水埗俾人拉

你地班人仲話佢塞住條路

on9咁都有得講，利申見過

我肯定有見過，係你條仆街自動忽略咗。

Good 我欣賞呢位妹妹

你唔好去扮絲幫拖？

有冇諗過係黑警揀靚女捉

樓主係認真？ 見過好多 有肉地既 係前面 很有安全感

唔關事，肥既移動力低 難走

拿 呢啲咪人話

屌那媽 一定係我一個人就杯哂啲肥既啦
屌
我係想正視問題
而唔係避而不談

咁都問
黑警 捉緊係捉靚女啦

屌 唔傾啦
無癮

講個真相出黎又屌鳩我

唔撚反思下香港人呢三十年對肥人做左幾多恥笑

要大團結唔無避而不談
係要正視每一個社群 講撚完

收皮啦，咪撚分化啦你

我見都好多肥妹有岀 between 岀黎既全部都係靚女 係女神

因為出黎既女仔係你眼中都係正妹

屌平時屈肥婆偷食肉就算啦
仆街依個時侯又屈人地唔出黎 又想分化？

唔靚唔捉，返去做咩大家心中有數，佢地唔搞都會抽下水，睇下全相

呢個post做乜鳩

見過肥絲大隻出嚟喎

俾人捉親都係靚女
呢樣野唔係應該問返popo？
再者，你完全presume咗肥人數目=瘦人數目

因為正義嘅人民個樣總係會畀親政府嘅順眼.

阿sir捉女唔駛你敎

其實好多時係拉完除口罩先睇到樣..
狗渣專揀啲纖瘦嘅嚟拉就係真嘅..

On9post就用不推文啦

有見過喎

因為出得黎既都係靚仔靚女

食屎啦你

媒體無影唔代表無喎

The ture

咪撚鳩Up 大把肥妹仔去
遊行仲多

捉靚女係因為警察想捉咋

好多肥妹仔都有出嚟or出聲
只不過啲狗鍾意逗靚女，跟手記者就會影，咪唔覺有肥妹囉
呢個時候重用呢啲嘢去分化好無聊呀

肥婆咁大隻，包完係會比人當巴打架，分唔到男女架
你滿意未啊屌。

其實有位好矮好肥成日係前線嘅女仔係邊位？睇落似社運開

巴打發緊夢？連登個個都冷氣軍事，唔好扮野啦，前線全部都係Baby kingdom D人黎，鼠王芬號召出黎架wo

唸起肥屍大隻

肥妹跑得慢，已經捉晒。

出嚟高矮肥瘦肉地嘅都有

出得去就係靚女

所以肥閪唔係冇理由 出街淨係識食嘢

因為捉肥妹仔難度高咋 班popo無咁好體力

肥婆都係焦土派

因為唔抵得靚女享有特權

當catgirl流架？

收皮啦你
利申:bmi過26既肥婆

咪撚再開on9 post

我每次出去見都係靚女多
有次仲唔小心扯左

我係肥婆出緊遮打

見大把

屌你死5毛冇晒貨玩到用身形搞分化
收皮啦

咁都有得分化

屌都話左唔好推
你又要屌人五毛又要推

識唔撚識架你

有見過月巴女未做物資嘅

多數熱書褲大波靚女
根本就係邪教活動 送d 祭品去新屋嶺

對唔住我係毒L又樣衰 但我都有出

On9 post

佢對自己體重人生已經覺得好疲倦，冇多餘既力出黎掛

請善用不推文回覆

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

On9post
有見過肥妹岀 只係啲popo專揀靚女黎捉姐

屌你當catgirl冇到？

好憎肥婆
但發夢睇直播見過有肥妹

因為班狗唔拉肥妹 唔洗推呀大家 廢post

唔好撚玩啦，由612起九龍香港區都出

利申：肥婆

問心平時出街目測 肥：瘦比例比盡2:8
香港係富裕 但亞洲人 特別後生 個個要減肥要健康 好少肥到大大隻

其實係專捉手無寸鐵嘅女仔啫

因為你只留意靚女囉

肥婆點會出黎？

我都成日見到佢 佢成日係啲人嗌口號嗌都冇晒聲氣既時候叫人大聲啲

因為出親黎嘅女仔都係心地善良 心地好人自然靚

笑咗

有見過肥妹，係９０１果日，不過後來佢好似頂唔住上左白車（係未長征前上白車，如果長征開始左佢先頂唔住就好大鑊）

G持catgirl上前線壓死狗

太子跳閘見過好身手肥妹跳wo
今次連cat girl 都connect埋
肥妹都好多人做文宣 急救

譚香文咁見到都唔開胃啦，重得閒捉咩

肥絲感覺受到攻擊

見過有個肥妹比速龍捉咗

其實肥定瘦都係香港人
唔洗用人地既身型都區分既
肥定瘦都係手足嘛 唔好分化啦

1）有心
2）跑得慢

東涌被扯後腳

Catgirl
此貼已完
利申，我都係肥絲每次都有出

咁樣都可以開個post

心靚自然人靚

肥瘦都好分化

咪撚分化啦屌你老母
男女都一樣, 肥嘅鈍嘅跑得慢嘅
就唔應該企前線啦, 搏比人捉咩
企係後排傳下水挖下金送下貨未幾好
係咪一定要比人拉比人塔先係英雄啊?

都唔知係咪黑警開嘅分化post嚟

軍師睇post淨係睇到啲咸濕popo捉靚女
肥妹無人問津就直接無視話冇肥妹出

有肥妹 初初6月果陣見過

呢個post熱門

弱智po

Dllm 我成日發夢 咁都見我唔到

屌 唔好屈 肥絲都有出黎幫手
只係d狗知抬佢地唔郁
又抬完又冇非禮價值
太吃力不討好
呢個係黑警既責任
不在肥絲

係咪之前幫過打催淚彈返去既手足開遮個個

樓主你當catgirl死架

點解咁多正皮

Cat girl?

鳩po又爭住推
屌

中環開始收唔到
唔好再推

之前羽毛球拍撩起粒TG抽番番去段片
咪有個肥妹仔擔住遮囉

開行動post啦

有見過肥妹出黎 你收皮喇

係黑警專捉靚女啫

咁都有得分化

所有出去既肥妹都係靚女，
有良知心地又好、
所以我冇見到醜女

咩邏輯 點解會覺得 多靚啲嘅女仔出鏡 肥就唔敢出

媒體又唔係踩低出黎行嘅肥妹 點解咁都可以扯上肥瘦 靚唔靚

就係多得你呢種賤人

有出

利伸 痴肥絲

見過好多咯

唔好咁撚mean

肥芝食緊炸雞睇你地遊行

cat girl

有出喎DLLM
叫口號叫得好撚大聲

我最後一次覆
我本身以為鳩up下無人會理

估唔到大家咁鐘意鳩post

比個總結大家
不論男女 肥瘦

所有愛香港既人都應該出中環

巴打你唔好咁

會唔會因為經過呢3個月
絲打都瘦身成功 又靚又fit
樓主自見唔到

同事都話我瘦咗問我點減
發夢囉

肥妹掛住食唔出黎

其實大把豬扒比人捉
不過係影都影個靚女先，輿論都大d
個世界從來都係咁

你又無企過前線架？
每次都見到肥妹wo
不過計整體比例上係少d姐

點去衡量多定小，你見得小等於小？當一日幾千人既遊行你又見到幾多個人而唔重複。你所謂既小跟本無參考價值

咪撚開啲垃圾無營養post啦

樣靚唔靚，身材肥瘦同抗爭有乜直接關係呀

有個肥妹frd 係大學好多frd 平時都冇咩比人排過
佢身邊嘅人都唔會因為佢肥而標籤佢之類

但佢都係係屋企share下新聞就算 一次遊行都冇
唔係平時社會唔接受佢所以唔回報 而係佢本身都係 「返工，不了」果種人

點解少肥妹上街？ 因為肥妹少 就係咁簡單

一路去遮打都見到四五個了 唔係人地冇比人捉就代表果一班人冇上街架 出黎睇下啦

完全唔知你up乜春

樓主有無出過去？
前線/和理非高危肥瘦都有

巴打終有一日我地會係煲底除gear相見

心善則人美

第一次見正負皮咁平衡

冷氣軍師分化撚

巴打我撐你
性別種族國藉呢d係與生俱來
但肥瘦係後天
主因係貪食、懶惰

所以我不嬲都唔會以性別種族國藉去判斷其他人
但係過肥真係反影到性格(因病致肥除外)

真係好撚賤格 姐係靚女唔出就應份既